英式戰車「開上邁阿密街頭」鄰居嚇死 美國法律竟然合法！

美國總統交接之際，全國陷入權力真空，佛州邁阿密的一處寧靜社區甚至有戰車開上街頭
！讓附近的鄰居全都嚇死了！雖然只是附近住戶開出自己收藏的戰車兜風，不是政府宣布
戒嚴或實施軍事鎮壓，但是因為時機敏感，還是引發當地居民議論紛紛。

根據CBSMiami報導，事發地點位在邁阿密戴德郡（Dade County ）棕櫚灣村（Palmetto
Bay, FL）影片中可以看到一名黑衣男子，就坐在砲塔上，開著他的戰車四處趴趴走。

CBS 記者指出，這是一部英製戰車，戰車的主人就住在當地的一處豪宅當中，平時幾乎大
門深鎖，相關的影片後來在網路社群廣泛轉傳，前往採訪時卻看到保全乘車前往拿取包裹
，以及郡警局的警車駛入，按電鈴說明來意，對方卻說明不願談論這件事。

儘管不少鄰居質疑開戰車上街頭是否合法，但是法律規定，只要沒有任何實質武裝，車主
就可以將戰車開上街頭，而且只要花個37000英鎊（約新台幣141萬）左右的金額，就可以
購得一部附加假砲塔的戰車。

車死班deepstate左膠

呢架係咪 MKII

架車好Q

CVR(T)小型坦克

仲以為係Challenger 2添。

歐美國家年年WW2紀念都會拎晒當年gear 出來重演戰役 (有D仲拎番D戰機出來飛
班左膠會唔會咁有心呢
仲有civil war, ww1

記得之前美國公路坦克車條片
仲有改到架工程車成架裝甲車咁去拆老闆公司

中國89年已經合咗法喇， 大驚小怪

其實美國可以買 沒weapon既退役裝甲車
戰機都可以買 只不過沒軍用radar 機炮 同掛點

大英帝國重新接管北美殖民地

先可以合法有實質武裝喺坦克?

攞返非洲殖民地好過啦

諗起之前俄羅斯定波蘭都有單咁嘅嘢

37000英鎊
又好似幾抵玩

事頭婆

要申請
但美國人係可以買

魔改？

開入DC

我渣車要你理 ?

Make America Great Britain Again

好似英國都可以

車死班dem

諗起呢架，個故仔仲好搞笑

裝甲車剷平

鐵皮車 你有私家地既話 你可以玩任何野

攞返香港好過啦

關唔關第二修正案事？

鄰居有二戰坦克仲要幾部，一到party佢就會渣出黎玩德國最強！

魔改大炮

諗起依個鬼佬唔知點解借都部坦克試主炮

博物館文物攞去做靶？

復活主炮根本唔難

係搵炮彈難，但應該難唔到美國人，車房已經係一個小型workshop

佢話攞其他坦克做靶車試Sherman支炮。

仲可以去drive thru 買野食Tim

仲可以當Uber揸

習近平按鈕

哈里王子接管美利堅.

正嘢

Gd

申請條件?

美國有d洲連火箭炮都合法擁有

咁樣都得

Application and Permit for Importation of Firearms, Ammunition and Implements of War from the Bureau of Alcohol, Tobacco, Firearms and Explosives. Plus an International Import Certificate from the US Department of Commerce.

呢隻相有冇名堂？

florida man

好過癮wo

拜燈話收返

When Britain fir~~~st, at heaven's command

之前有個收藏家揸架坦克車去買麥當勞啦
好普通啫

....

MrBeast?

好出奇?

反對鑽探燃料 西太后坐裝甲車到英揆宅抗議

有呢架嘢，水炮車可以收皮

無槍無自由

Uber笑撚死

想叫

8

香港有一架已經可以救理大

FV107 Scimitar

第二修正案 人民（民兵）

Arose from out the azure main

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

有錢應該可以試

英國都見過

GTA㩒幾個制都出到架（唔記得咗點㩒）

震懾左膠

17:39
架M60仲可以開炮